央視YouTube廣告：818媒體唔識計數

我真係唔識計數，有冇人可以整理吓啲數啱唔啱？

自推

連登仔快啲幫佢計返啱

有冇統計學專家

首先要屌youtube點解可以畀CCTV落廣告

大家幫手report

on99

維園果幾個足夠埸係細埸?

自膠係細埸

計計撐警人數未

有人話過淨係計維院硬地？

淨係計同一時間？

硬地足球場 (Soccer pitches)：
i. 每個球場，長 72.25 米，闊 46.5 米，面積 3382.875 平方米。
ii. Inside: 3382.875 平方米 x ( 5 3/4 個) = 19452 平方米。(29077x 67% = 19452)
+ Outside: …
總面積計算：
球場總面積 – 舞台面積：
(Width = 72.75 米 + 5 米 + 7.5 米 = 85.25 米)
(Length = (46.5 米 x 6) + (6 米 x 6) + (6 米 + 6 米 + 24 米)) = 351 米
85.25 米 x 351 米 = 29923 平方米
29923 平方米 – 846 平方米 (舞台) = 29077 平方米
2. 中央草坪 (Central Lawn)：
i. 中央草坪，長 206 米，闊 108 米
ii. 總面積計算：206 米 x 108 米 = 22248 平方米
22248 平方米 x 44% = 9800 平方米

以每平方米 2.8 人計算：2.8 人/米 x 43293 平方米 = 121220 人。
以每平方米 2.5 人計算：2.5 人/米 x 43293 平方米 = 108233 人。

一齊report